想死但又怕死

一直都唔鍾意自殺，覺得好似洩底，
但已經活得好辛苦，就算好多野未試過，未享受過都想放棄啦
唔知人生仲有冇快樂，覺得活落去都只會越黎越唔開心，
咁不如宜家死左佢，但又好驚痛，好驚死得好辛苦
唔知自己想點，唔知可以點

我諗都係得一兩句，加油同快D死左去，跟著就冇人理，成世人都係咁，毒撚毒到同透明冇分別，個人可有可無
無價值，無用，無意義，就算死同唔死都一樣，
父母只會擔心我幫唔幫到屋企還錢，冇錢又要學人生仔，20歲頭就生，完全冇諗過有穩定事業先，
宜家仲要怪我，話我讀書長大用左屋企錢，要幫屋企還債
又冇話唔幫，但又要比你用埋D屁話鬧，on99

究竟點解冇用既人都要生存，將所有無用既人殺哂去，留返D IQ過200既人咪夠囉，由佢地自己鬥餐死，鐘意將個世界點發展咪點發展囉
我又唔係有用，又唔係可以做出咩平貢獻，留係世上已經活得辛苦，仲要比人鬧佔用資源，
然後仲要話乜撚野安樂死唔道德 不如快快人道處理左我，再將我D器官比D真係對世界有幫助既人唔係仲好咩

我覺得你打到喱啲野出黎
你已經叻過好多人
比好多人有價值

怕辣就食原味唔辣架啦

多謝你，但係想法冇得當飯食，根本只係垂死掙紮
冇實際作出過貢獻既人其實根本冇資格高談闊論，
我只係講緊D對世界冇幫助既野

冇得揀，雖然唔係特辣大辣，但都有中，我想食個清湯咋

即係你唔會自殺 即係你嘅餘生得兩個字 就係「忍受」
既然如此 巴打要認真思考嘅係點樣令自己唔洗忍得咁辛苦

一直都唔鍾意自殺

點解講到自殺係興趣咁？

我真係唔想同好怕，但係真係好辛苦，我想偷懶快D死
我就黎搵唔到理由比自己活落去，
我一直都壓抑緊自己想自殺既諗法，但真係好辛苦
我冇力啦

係唔鐘意依種行為，覺得好唔尊重生命，完全係茂視同否定緊活係世上既人 但係我頂唔順啦，我願意做一個自己討厭既人我都唔想再活係世上

我明呀巴打 我試過半夜醒咗 有十零分鐘有哂衝動去跳樓

呢啲諗法係抑壓唔到 既然你都又勇氣死 只能夠諗點樣令自己生存得無咁痛苦

你用盡你自己既能力咪得囉
起碼你識用電話用電腦識打字
好多人連呢d都唔識
起碼你四肢建全
你肯既已經有能力幫到好多人

我冇勇氣死呀 我好怕死，所以更加怕活係世上會生不如死

我連自己都未幫到，點幫人
我宜家好迷惘
但係亦發覺人生既道路點揀都只有痛苦等緊我

就係諗唔到，所以想一死了之，考慮緊好多野，覺得死好快好方便，好輕鬆好吸引

我都覺得人生只有苦
不過又唔夠膽死
咁點做好？
咁咪當自己死左
純粹為左其他人而繼續存在

有時人會被嗰期嘅情緒dominate住，我建議巴打忍多一兩年，最後真係死意已決嘅，再諗

一早當自己死左
冇其他人 覺得一切都唔值我為左佢而活

嗯，或者到真係走投無路先算

應該係話，我既價值令我唔會擁有一樣我值得為左佢活既野
有價值既人先會擁有有價值既野

之前既諗法係：

我好怕麻煩人 如果我死左 人地又係要幫我做好多野 所以我無勇氣死 生前煩人 死後都煩人 所以打消左

巴打會唔會有能力出外散下心啊

幾年前我有個好朋友自殺(割頸，發現條屍時成房血)
事前仲要完全無跡象，我仲要係最後一個見過佢嘅人

你而家咁我覺得你其實唔係真係想死
認真，搵啲野做分散下死呢個念頭，同唔同人傾下偈，當中一定會有啲令你更負面，不過同時會改變你對事物嘅睇法
你真係要自殺無人阻到你，只係希望你諗清諗楚

冇啦 搵極都搵唔到工，諗住去做學徒呀，技工算